BNTX 歐盤 79蚊

俾MRNA技術性K.O.

好彩有買MRNA 對沖下姐..

Eur 黎架 用usd睇歐盤 唔好炒股la 傻散

Eur

Sor囉 睇錯 個網幫我usd轉eur

尋日盤前睇賺緊800USD
今朝起身一睇-2000幾USD

fda批左仲會繼續升

drop to zero

跌咁多可以入